{足球L] 誠意推介笑匠 Jimmy Bullard you know the drill

Jimmy Bullard好笑就好多有留意英格蘭足球都知,想睇就youtube好多啦.呢個post主要想講佢係上季同今季同好多championship球隊(例如屈福特,般尼等)有合作.佢自己會親自落場同不同球隊的top star PK一個drill.當中有好多空間俾佢搞笑,好多段都好好笑

例如呢段同Wolves striker Adam Le Fondre
退役左五年都仲有d料到 我地咁睇以為好易,輕輕掃把腳就得,,但係當你不斷來回跑真係會腳軟無力

呢段同Watford Troy Deeney PK真心笑死
Troy Deeney大隻就有睇英超都知. Jimmy Bullard仲要同佢鬥力
我諗好多現役球員都一樣俾佢屈到喊

呢段有宜家係般尼發光發亮嘅Tom Heaton
以前Jimmy打開中場,今次試打Keeper.
真係可以俾佢好好咁搞笑

仲有呢段同宜家係Leeds United first team coach James Beattie 鬥射術
睇得出射手真係射手 又係退役左一段長時間都仲好波過D U18球員

睇踢波叻D同做開教練嘅朋友可以參考下裡面D訓練,不過真係要清楚個訓練係針對咩位同咩技術. 仲有好多段都好好笑 可以係youtube search下